有無巴絲試過飲依隻威士忌溝可樂

好似飲緊無氣嘅過期可樂咁好難飲

樓豬飲過過期可樂?

無 但係佢嗰種味道係又甜又無氣